過年去油站入油一定要派利是俾d阿姐？

過年去油站入油一定要派利是俾d阿姐？

點解要一定比？
你唔比唔通佢唔幫你入咩

無聽過

唔使
但係你行街見到我就要

我成日派狗糧比D錢食 下次見到你派比你

話說年初二果日去入油，冇派利是俾個新移民入汕阿姐即刻西口西面，連廁所都唔借話壞左。。
轉過頭借鎖匙俾隔離有派個司機

屌柒佢 大陸人唔屌唔得
啲仆街唔識分咩係人情同道理